點解中共呢廿年都沒有聯美抗蘇？

可以拎番唔少地

我都幾肯定蘇聯呢廿年黎都不在線上